每一個食得辣嘅人，都係有故事嘅人。

每一個食得辣嘅人，都係有故事嘅人。
我拖住沉重嘅腳步，行入左一間譚仔三哥，坐低咗。
平時淨係食到麻辣十小嘅我，今日唔知痴左邊條線，叫左大辣。
“姣，衣玩墨演肴肉第辣。”
碗米線好快嚟到，我望住碗泛紅嘅米線，深呼吸咗一下就一啖一啖咁食。我好驚訝，今日嘅我竟然可以從容不逼咁食住一碗大辣。
原來一直承受住痛嘅人，慢慢可以訓練出承受到辣嘅本領。

辣有好多種，有酸辣，有麻辣。有啲辣你聞到佢陣味已經敬而遠之。最毒但又最麻煩嘅辣，係三養辣雞麵嘅辣。你第一啖食，陣味甜甜地，搞到你好快食第二啖。你就知道仆街了。呢種辣係隔一陣先嚟，嚟得又急又勁。你已經辣到面容扭曲，但你一諗起陣甜，你又會唔爭氣咁再食。人就係咁，好多時面對美好過後嘅痛，仍然好唔甘心，明知再觸碰會再受傷，仍然樂意執迷不悟。明知佢已經離你已去，但仍然死攬住回憶唔放手。

每個人解辣嘅方法都唔同，最常見都係飲野，但其實未必work。比如你飲水，其實係愈飲愈辣，就好似失戀聽慘情歌，只會愈聽愈頽。或者最有效嘅解辣方法只係得時間。而且人係辣面前係好渺小，因為辣嘅程度係無止境嘅。當你以為自己好食得辣，面前又會有死神辣椒，不過唔駛灰心。一個人愈食得多辣，自然愈食到辣。

我望住面前碗湯同杯冇飲過嘅檸檬茶，我知道自己又捱過咗一關。當然，食完個胃係有少少痛，不過都唔重要啦，或者有一日，我甚至會享受呢種痛， “那是快感還是痛”真係冇人知。Any肥，希望你地都食到面前碗大辣。

-.-

冇錯

應該貼去創意台

Show Blocked User - 若你好

麻麻地 ，50分。

on9
樓主死全家

好啦，睇落去又好似有d意思
都會覺得有d共鳴